一人一套無厘頭嘅動漫

我先

日常

銀魂

JOJO

笨女孩

男高？

橡膠人

超能力女兒
睇過咁多套都冇呢套咁on9

駁唔到 但好睇

三人娘

Grand Blue

識貨
成套野都好正
劇情可以好峰迴路轉
千紗好鬼靚女

火影

最近好似冇乜update

nice body 千紗

Rock and morty 算唔算

迷家

因為比騰訊買咗版權

為美好世界獻上祝福

夏洛特

魁天兵高校
無厘頭到唔知點做故事簡介

生命之水

笨拙的上野同學好搞笑

青春水球社
Btw 點解冇人做漢化

要上騰訊先有得睇定點？

日日日 既漫畫
例如呢套︰

上佢個漫畫網好似要逐集買，不過好似見有人cap圖出嚟

pop team epic

屌你老母，完美展現乜叫浪費時間

齊木

齊木楠雄

稻中兵團

入黎就係想講日常
搞笑兩個字已經唔足以形容呢套野
佢真係無厘頭到爆
不過勁好睇

月刊少女

千緒的通學路
遊戲3人娘

動物橫丁

Popteam epic

爆粗band友

行運超人

遊戲三人娘

在下坂本

海賊王

搞笑漫畫日和

齊木楠雄
烏賊娘

呢套真係笑到嘴抽筋

粵語配音

如果智障係有顏色，一定係藍色

武士法林明哥

South Park

每個角色都好正， 我最鍾意係燃堂力， 成家都一樣樣

一定要有Happy tree friend~ lalalalalalala~

外星人田中太郎

蠟筆小新

垃圾，拖到on9

老夫子

鬼馬BABY

廢柴女神

危險爺爺

荒川

Kill Me Baby!

在下坂本，有何貴幹？

田中太郎

超元氣三姊妹

魔法少女小圓

睇埋日常先講

DFrag

佢好真心膠
好得意
所以齊木都真係當佢朋友咁

呢套係好好笑，但唔係無厘頭，d 笑位好精妙

武士弗朗明哥

天使與龍之輪舞
我睇過最好睇最精彩，賣肉得黎又唔過份暴露既無厘頭動畫

backstreet girls

細個睇嗰時笑到甩肺

我的ET同學

我們這一家

戰勇

鋼之鍊金術師

監獄學院

工作細胞

冇人講後街女孩

弗朗明哥武士

遊戲三人娘
華子宇宙第一

熱帶雨林的爆笑生活

笑的代價

入黎就係想講佢

日式麵包王

鼻毛

鼻毛真拳

西元300X年，世界已經被圓頂帝國統治。圓頂帝國的帝王組織了拔毛隊，對世界各地的人進行毛髮狩獵。為了捍衛人類毛髮的自由與和平，使用鼻毛真拳的高手阿母與他們展開了戰鬥。

荒川爆笑團
究竟佢會唔會出結局

惡魔奶爸
屬性同好會

抓狂一族

第一集已經睇到就黎嘔血

大阪

E level

涼宮春日的憂鬱 2006

呢套真痴線

鋼練

銀魂又點會無厘頭